我發現我兩隻貓鍾意食蟲多過雞肉，點算？

我兩隻貓成日都捕食一種叫衣魚既昆蟲，check過呢種蟲食左對貓貓冇害所以由得佢
但佢地食到連正餐貓糧/雞肉都唔想食，正唔正常？

未見過呢隻蟲

私底下應該食咗唔少強

零食
脆扑扑

自食其力

點解會有咁多

原來呢隻蟲叫衣魚

即係書蟲

好污糟架喎 成堆粉咁

慳錢猫
食新鮮優質蛋白質

鮮食
BTW 點會有咁多夠食飽？

我都想知
之前買殺牠死滅蟲煙霧已經殺左一大堆呢d蟲
但冇幾耐又見到隻貓響度食蟲

咪直接餵蟲囉

猫你老母
係貓呀畜牲
唔識字就好好讀書啦

蟲好玩 玩玩下就咬
我個隻捉甲由好勁 咬住就跑出來用手撚

我果兩隻都係
最初當玩具玩，然後就放入口食埋
不過未見過佢地食曱甴，好鍾意食衣魚(書蟲)

鍾意食蟲介紹佢食怪獸部落野味罐
有蟋蟀同麵包蟲揀 有撈雞肉
同普通罐一樣 唔會見到隻嘢 唔洗驚

買元氣比佢食